共和黨 vs 民主黨 開大會既煙花表演比較

Antifa was in charge of fireworks. They shot all the good ones directly at police officers!!!

左膠: 放咁多煙花好唔環保

LOL

🇺🇸

勁過維港煙花

Trump 2020

煙花要和誰看

武肺都未完，其實唔係好適合放
登登贏硬，共和黨想沖喜都無用

其實逐粒逐粒射都幾有feel

Push

收中共咁多錢都咁